讚賞警務人員

以前(唔寫明係讚乜水都幫手起底，unit UI 名齊晒)

宜家 (寫埋UI諗住讚吓你哋都要XX晒啲UI，unit同名都721ed)：

最後，五毛式讚賞 (唔好一次過讚、改吓標題都唔識，全部都支持警察炎症執髮咁就算，尷尬囉)：

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

笑死，被人讚都唔敢出名

死黑警正地底泥

冇名冇姓呀
係連冧把都唔敢出呀